Wordpress plug-in一問

wordpress新手
有冇萬能連登仔知邊度有得Download呢個Store plug-in

睇下plugin 條list

thank 巴打

好似係custom plugin
但間公司已經執o左 sosad

export source code 出黎copy 返個plugin,無記錯word-press plugin 都係一個folder 黎

如果寫得好，應該可以plug and play

plugin如耐冇更新小心，好多plugin會出事...

好似係普通Woocommerce黎咋嘛?
留意返條片hover緊既url,
e.g.

全部都係wc_

多謝咁多位巴打